時代革命，時代廣場

有冇得諗 ?

地產霸權

我哋200萬普通小市民上街
可能都不及一個地產霸權同個港共政府講一聲：
喂，你玩夠未呀? 你唔好搞到d o靚仔燒埋我呢疊喎, 我屌你老母

光復香港，時代廣場！